「風水賭博法」 今晚12號咁旺，係有原因

今日03月25日
用黃金比率就能夠洞悉當中嘅玄機
0.3 * 25* 1.618
= 12

呢d 風水野
唔係咁多人識睇

講多無謂
行動最實際

跟

Sick horse bill gor
賭谷草=賭數字

20蚊唔夠喪喎bill哥

你唔好今晚11點先講bill gor

12號12倍位置有玄機

on9

由頭輸到尾

屌
風水野都呃鳩人既

2號先係真主角呀
頭6場都前4

你買左二十蚊應該買十二蚊

趁仲趕得切 喺美股acc拎哂d Tesla 錢
第七場 訓身12號

7+5=12 中位置Q

一場第一都無

買20蚊，想打爆狗會？

試多次12
準備食尾糊
嘿嘿

中

笑死我

風水根本係迷信
On9 先信

中風